\documentclass[a4paper, 10pt, titlepage]{extarticle}
\usepackage[margin=3.5cm,bottom=1.2in,top=1.4in]{geometry}
\newcommand\tab[1][1cm]{\hspace*{#1}}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{fancyhdr}

%--- CABECERA Y PIE DE PÁGINA -------------------------------------------------------------------------
\setlength{\headheight}{16.00pt} %warning
\pagestyle{fancy}
\lhead{PS - B2}
\chead{}
\rhead{C.Valle} 
\lfoot{}
\cfoot{}
\rfoot{\thepage}    

%--- DOCUMENTO -------------------------------------------------------------------------------

\begin{document}

\begin{itemize}
    \item \textbf{Raúl}
    \begin{itemize}
        \item Introducción
        \item Casos de uso
    \end{itemize}
\end{itemize}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Clara}
    \begin{itemize}
        \item Requisitos
        \item Gestión de cuenta
        \item Ver catálogo
    \end{itemize}
\end{itemize}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Sergio}
    \begin{itemize}
        \item Ver producto en detalle
        \item Realizar reserva (mencionar que tiene que estar no disponible)
        \item Ver carrito
        \item Realizar compra (dirección y tarjetas)
    \end{itemize}
\end{itemize}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Iván}
    \begin{itemize}
        \item Ver mi cuenta
        \item Ver historial
        \item Ver pedido
        \begin{itemize}
            \item Cancelar pedido
            \item Ver facura
            \item Devolver producto
        \end{itemize}
    \end{itemize}
\end{itemize}
\end{document}




